連登民意調查: 你投TRUMP定BIDEN?

TRUMP
BIDEN

PUSH

拜登必勝, 做乜咁多人投TRUMP

問黎做乜，擺明係登登嬴硬

連登支持拜登
沉睡💤拜登必勝
（習帝成最大贏家）

連燈好 拜燈好
拜燈好 連燈更好